食燒味飯加蛋 俾侍應串柒我

: 唔該要個叉鴨飯加隻煎蛋
: 叉鴨飯夠啦 唔好食咁多蛋啦

我呆撚左

你啤撚住佢丫嘛

拎起銀包，一張一張錢咁數落佢塊面度：蛋呀蛋呀蛋呀，你成世人都冇既蛋，比唔比我呀？

屌你老味狗閪, 如果廿年前你比人拉去後巷打撚左啦柒頭

ching ho ball

當日你老母就係後巷俾隻狗公屌先至生得你出黎

屌你老母-.-

認真問
點解唔可以加蛋...

最多咪加錢
有咩問題

係咪落雨啊

可能個侍應落單嘅時候唔想寫多隻字

燒味鋪無煎蛋？